<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>       
          Module NotifyGru Ticketing : Fournisseur (module) du module NotifyGru
           
        </title>
    </properties>
    <body>
        <section name="Module NotifyGru Ticketing">
           
             <subsection name="Introduction">
             Le fournisseur de ressource (ticket) NotifyGru Ticketing fait le lien entre la tâche NotifyGru et le plugin ticketing.
             En effet, NotifyGru est conçu pour fonctionner avec une quelconque implémentation de la classe abstraite 
             <code>fr.paris.lutece.plugins.workflow.modules.notifygru.service.AbstractServiceProvider</code> Lui-même implémentant l'interface 
             <code>fr.paris.lutece.plugins.workflow.modules.notifygru.service.IProvider</code> qui définit les méthodes de base des fournisseurs.
          </subsection>
           
            <subsection name="Implémentation">
                <p>Le Module NotifyGru Ticketing est implémenté en fournisseur de ressource, c'est-à-dire qu'une seule instance de cette implémentation 
                permet de fournir toutes les informations sur le plugin ticketing.  Ceci a pour conséquence d'avoir une valeur de la propriété <code>managerProvider</code> toujours <code>FALSE</code>
                 pour indiquer que nous avons une unique instance de ce service</p>
             
             <p>Dans le fichier context, nous aurons comme déclaration de BEAN :
           <code>   <bean id="notifygru-ticketing.ProviderService" class="fr.paris.lutece.plugins.notifygru.modules.ticketing.NotifyGruTicketing"
 		p:key="notifygru-ticketing.ProviderService"
 		p:titleI18nKey="module.notifygru.ticketing.module.providerticketing"
                p:beanName="notifygru-ticketing.ProviderService"   
                 p:managerProvider="false"           
            /></code>            
            </p>
            
            </subsection>
            
            
            
            <subsection name="Utilisation du fournisseur">
                <p>Lorsque la tâche est initialement créée et le fournisseur choisi, l'instance de celui-ci donne les informations disponibles via des signets.
                 Ces signets pourront être utilisés pour paramétrer les messages ou les objets des différents onglets :  </p>
                <ul>
           
<li>Civilité 	${civility}</li>
<li>Prénom 	${firstname}</li>
<li>Nom 	${lastname}</li>
<li>Référence 	${reference}</li>
<li>Domaine 	${ticket_domain}</li>
<li>Nature de la sollicitation 	${ticket_type}</li>
<li>Assignation Entité / Agent 	${unit_name}</li>
<li>Problématique 	${ticket_categorie}</li>
<li>Commentaire 	${comment}</li>
<li>Mode de contact 	${contact_mode}</li>
<li>Téléphone fixe 	${fixed_phone}</li>
<li>Téléphone portable 	${mobile_phone}</li>
<li>Email 	${email}</li>
<li>URL de saisis 	${url_completed}</li>
<li>message de l'utilisateur 	${user_message}</li>


                </ul>
                
                <p>Lors de l'exécution de la tâche NotifyGru, l'instance du fournisseur donne toutes les informations nécessaires pour la construction du flux JSON.</p>
            </subsection>
            
        </section>
    </body>
</document>

